唔理有意無意都好 連登打殘體字既幾會歸類為中國蝗蟲仔

理得你貪玩定點 成班連登中國蟲

以下先係正體字
國
蝗
習
種

屌你老母 自己搞到成個論壇成班蝗蟲閪咁係到傾計咁

係打殘體字將會被歸類為中國蝗蟲種

都有道理
連少少文化滲透機會都唔撚好俾

［20號就截！］德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋
唔好臨門一腳飛機 ok？
有12人受緊苦